齊來評評MAC氣墊粉餅嘅新廣告到底發生左咩事？

勇者塔
慢慢拉落去最後一個

屌 望到coffee笑撚左

最後個條女塊臉大到個moon都裝唔晒

搵咗蘋果記者嚟做攝影師？

尾二真係照妖鏡
到底平時佢自己po出嚟嘅相要p幾耐

倒米

最尾比支美極我

cls MAC! 要洗眼

coffee 本身樣柒成個男版吳君如好彩波大多數focus 落對波到

點撚樣男版吳君如

Mini
見到有少少反胃

做乜鳩咁多唔入流既kol mmm呢啲巫婆樣都搵 搵返藝人咪算囉 專登搵呢堆人黎影衰個brand

佢自己嗰張p咗幾耐

淨係識coffee同最尾嗰個

湯怡靚喎
其他柒到

乜水黎

吳千語？

睇完呢個廣告唔會想買個氣墊粉餅
MAC今次做乜咁倒自己米

唔笑chok 下樣就扮到high fashion model 咩 結果成個on9 發呆樣咁

湯怡

冇得頂

得兩支燈？！ 後面塊布又搞乜鬼

raw圖直出?

CK U Chin （唔知中文名 係大陸雞黎）
周柏豪個細佬個ex 但派左帽比人

屌 你講周柏文舊菜我先記得有呢條女

好想打爆佢個嘴

佢個嘴長期合唔埋

search IG，原來係球星張XX既SL

無個識 點解唔搵返啲明星拍

其實佢真樣係咁

睇完都唔想買

痴線, 一定唔買
求其上個港女ig搵張自拍都好過呢堆圖

真係好柒

最尾個位同有個男人好似 又講唔岀個名

點解似樣都咁
母子樣
出街都唔會失散

覺得佢似呢個

想省錢搵d垃圾kol拍

咁整古人地呀，唔肥唔樣衰都唔放出嚟

其實係咪想搵d醜既襯托出湯怡更靚炸 效果柒到咁真係搞唔掂

依個執完都好撚染啦
個鼻又假 個下爬閪到出嚟月亮面咁
原圖呢？

巴打見你咁期待

真人係鞋抽面

睇完張相邊個會想買

睇ig好似好大ball，都係假

到底你係production house定 agency ？

得湯怡靚

請善用起底模式

仲有女神pumpkin jenn

用完啲皮膚仲咁差
點說服我買.....

馬車仲順眼過殘廁囉

瞓醒未？

lm

死魚眼 pizza面
究竟班kol p相p得有幾勁

一定唔會買！

咩廣告公司？

史上最失敗廣告！

認唔到係邊個

好撚趕客呀

大爺呢

咩料呀屌你，咁都夠膽死收貨仲夠膽死出街

Mmm好柒，巫婆輪廓真心倒米

未入黎都知你地想講邊個

佢自己po唔係咁既樣

好似有好多雀斑

南瓜姐好撚中意畫啲假雀斑落塊臉
扮鬼妹中意曬太陽曬到出斑
但啲輪廓咁扁 認真醜人多八怪

特登㩒入佢ig睇佢個po假相到

得湯怡掂，其實真係

推到比mac班pr睇到
反省下點解可以搵班咁既人賣廣告
完全係倒米
影到張張怪獸咁 個攝影師都咪再用啦
正正經經賣個廣告好過啦